\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[margin=1.3cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}

\graphicspath{{/home/tmgalhizmi/doc/Tutorials/latex/surat/images/}}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Kop Surat %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{tabular}{lcr}
    \multirow[b]{5}{*}{\includegraphics[width=0.135\linewidth]{logo-kemenag}} & 
        {\Large\textbf{KEMENTRIAN AGAMA}} & 
        \multirow[b]{5}{*}{\includegraphics[width=0.137\linewidth]{logo-mit}} \\
    %\multirow{5}{*}{Logo Kemenag} & KEMENTRIAN AGAMA & \multirow{5}{*}{Logo MIT} \\
    & {\Large\textbf{MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU}} & \\
    & {\Large\textbf{DAARUT TAHFIZH AL IKHLAS}} & \\
    & {\footnotesize Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat Kec. Jaya Baru Banda Aceh} & \\
    & {\scriptsize Website: http://daaruttahfizh-alikhlas.web.id / Email: mitdaarutahfizh@gmail.com} & \\
\end{tabular}

\rule{\textwidth}{2pt}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    
    \hspace{7.4cm}\textbf{SURAT TUGAS}

    \hspace{5.6cm}\textbf{Nomor: 063/MIT-YDTI/X/2020}

    \vspace{0.2cm}

    Berdasarkan surat dari Kepala Kantor Kementrian Agama
    Kota Banda Aceh, Nomor
    \textbf{B-1628/Kk.01.07/4/PP.00/10/2020}
    Tanggal 26 Oktober 2020, dengan ini Kepala MIT Daarut Tahfizh Al Ikhlas
    Kota Banda Aceh menugaskan saudara:

    \vspace{0.3cm}
    \begin{tabular}{|c|l|c|c|}
        \hline
        \textbf{No.} & \textbf{Nama} & \textbf{Jabatan} & \textbf{Tempat Tugas} \\
        \hline
        1. & T.M. Ghazi Al-Hizmi, S.Pd & Proktor & MIT Daarut Tahfizh Al-Ikhlas \\
        \hline
    \end{tabular}
    \vspace{0.3cm}

    Untuk mengikuti kegiatan ``Virtual Meeting dan Simulasi Skala Kecil Ujian Berbasis
    Komputer Daring (UBKD) tahun 2020'' yang diselenggarakan pada:

    \vspace{0.3cm}
    \hfill Banda Aceh, \today

    \hfill Kepala,

    \vspace{0.9cm}
    \hfill Nuzul Azmi

\end{document}
